戴耀廷：可以提前電子投票！

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

我投左啦，已經有QR code

大家都提前電子投票啦，減輕票站壓力

票站編號點搵？

網站內已有票站編號 list：

拉落下面些少

click the link below :

Thanks, 記得提前投票

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

多謝巴打

Pinned

Done

推

推呢個

多謝

想問 新界東選民
係咪只可以去 新界東既票站做投票 ?

應該係

係

Yes，系統會提醒

第二條link入唔到

2個到死link?

推 你若放棄 誰衛我城

刪左onboarding就得

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

更正返2.錯誤link

Lm

Push

再推

第二條link死左，pin過

借個位 會員標籤功能

多謝，改左

pin左呢個

未投完咖 記得要拎去票站俾人scan

咁正
投咗先

票站開左未

好伏喎 黑狗一定申請到法庭啦 咪一獲熟

Yes, 記得step 4

又話要排長龍造勢

Yes, 先投電子票

推左先

12點先開

推左post先

支持

推！

點解我投完我果區就出二維碼冇區議會第二比我簡

QR CODE READY!!
PUSH PUSH PUSH

???

只需要 ID(4個數字)，
ID簽發日期，
同埋出生日(無年月)

push

唔好意思 想問個票站做到幾點
我8點先收工

你係咪係第二頁揀咗"是" ?

9

其實有依啲已經搵到你啦

到時去票站問工作人員？

Me too

睇少左個"以外"自膠

你知唔知咩叫hashing先
唔好散播恐慌啦

係，ARM channel 係錯嘅

我去到私隱及條款細則無制再咁既?

PUSH

多數都係12－9，應該得嘅

有冇人一樣都係睇唔到票站號碼個 excel?
入到去，但冇內容

唔係散唔散播大佬 明知法官=中共 有咁嘅可能有乜奇

拉到底啦…

iphone load唔到票站list

咁冇投到超區可以點 可唔可以投多次

睇唔到excel檔啊

一樣 太多人睇緊？

條link應該好快死

你個app有事？換個app ?

via Chrome + lihkg browser, same behavior

冇新東既

碌到黃大仙就無

推爆佢

大家記得用埋vpn
做多步 保障自己

via連登條link彈唔到同意個位
copy條link去safari先得

我都見唔到，以為淨係我問題

有呀, 由 row 202 開始就係新界東

票站list ：

我想問邊度有source話呢一個係真？？？？

啱啱我試左可以

你close返個網
再由頭入過資料

應該一日未scan，一日未交票的

voters, are you ready?

投完 點解好似冇超區揀?

係咪要用電腦先到？

推
唔該晒
一直都唔明iphone 要點做

睇清楚D 要填 "否"

電話開
睇唔到新界東

see #117

想問問 我上網揀完 跟住我cap定個qrcode 聽日先去投都得？

同問,點解去到黑哂,淨係睇到excel d行數

明天都可以投票

應該都得嘅，最好今日啦

問係咪超區選民嗰到做撚fake
好心做好d啦
好彩可以投多次姐

好撚on9

屌 要專登落去投 以為有得網上搞

點搞

第二頁要揀 “否”

呢個位做得好差

Pish this

自膠

APPLE個網上唔到 神左

我未用到
咩清單文件無效

要去票站scan QR code

嘩 你唔好投好過

投唔到

Pushhhhhh

鄺仔都ok
另一個就

白鴿

QR code ready !

個app死𠹌左？

真

屌你，我都係

Download

留意返

若果係 "傳統功能界別" 選民， 就答 "是"
若果係 "超級區議會" 界別選民 ，就答 "否"

去到有冇人教

咁細個團隊好難QC到每一樣嘢
可以體諒或者直接向佢哋提出建議

入唔到 access denied 關唔關vpn事

有冇人個excel睇唔到新東

呢個位好fake
利申：揀錯左

推Link

梗係有啦

Android App 唔 work
一定要用網頁版,

都係去排隊投啦

搞掂

你有咩唔明

是否嗰到要答否先有得投
可以投多次

入唔到個投票網既

手足你用pin個第2條link
delete個link後需onboarding嗰到就ok

新東冇編號

請帶同您的
1. 香港永久性居民身份證
2. 三個月內的住址證明 或 有效投票通知書
3. 電子選票的螢幕截圖
於投票日當日，到你於第 2 步選擇的票站地址進行投票。

電子銀行月結係咪唔洗print出嚟都得？

#117

推推推

想問下係咪我住新界西就去新界西任何一個票站都得？
定係元朗要去番元朗咁？

YES, SAVE低俾佢睇就得

住新界西 就去新界西任何一個票站都得

right

樓主pin 117好過啦

thanks

唔係app，呢個就係link

Ed!

用#1個link就得

答否先有超區票
重新答過出第2個QR CODE

咪撚投啦屌你老母，白鴿都投，食屎

揀咗否
都要諗一諗先知點揀
不過初選得衛生搞到咁複雜托咩

唔見將軍澳

去邊個票站投票， 就要輸入嗰個票站嘅編碼。

yes，未scan QR code都可以投多次

平時部電話都係d仔女買比我

中年一族

淨打出打入同打機
qr code都唔識用

用左VPN ?

2. 死左link?

我熄咗都入唔到

lm

用browser得

推丫！！！

係咪開左vpn會入唔到投票網

app 黎 用browser得

同區就得(新西去新西)，跨區唔得。
記得揀好票站

唔好用海外VPN server, 試下熄左再入

收到

咁你帶齊嗮文件去票站投 實有職員可以教你嘅

詳細睇呢度

其實揀鄺神都OK嘅

Qr code已攞 push

跨區唔得

screen capture 點用

詳細步驟睇呢度

你用緊咩機

done

我cap左圖咋

請問有無醬油？唔係唔信巴打，今日重要日子，每條link 都要好小心，擔心俾對家混水摸魚。

唔係hk,各位加油

輪入唔到票站number
係我部機問題？

好 身份證同住宅證明？

帶id卡，選民登記冊screenshot，qr code
就可以?

cap圖得啦

直接問你有無權投超區仲好啦...

係
留意住址證明要係最近3個月嘅

an 三星係咪禁擷取螢幕就得

原文link:

驚你就移民啦，乜都唔做等人強姦你好唔好？

搞掂，收工就去投

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

要！ 住址證明最好水電煤稅單 銀行信 落到票站就有人會幫你

選民登記冊唔用得，地址證明only

step 4, 票站掃描QR code

ok我有

咁應該揀是定否，唔明佢問乜

伊兆堅選佢入去托咩

access denied

多謝絲打, Pinned

唔好用選民登記, ,有banking求期下載張月結單
其他正確

yes 是咪android唔得啊

呢條問法係有問題，頭先爭啲俾佢 fake 到...

你答否

salt 再加 hash 咁 save 入 database
就好似你用 facebook, facebook 都唔會將你 password plaintext 咁 save 入 database
你 hash 左，人地爆左你個 database 都 reverse 唔返個 password

之後要再去服務站驗證個人資料㗎！

係 gen 咗個 QR Code 出嚟果頁,
同時禁 "開關制" 同 埋 音量鍵個 - 細聲按鈕
你會見到 畫面閃一閃, 就會 cap 咗張圖

跟住去平時睇相嘅位置, 睇下見唔見到 呢一張圖
咁就 cap 低咗

Thanks

推呀

有冇人身份證簽發日期得年月，冇日點填好

唔該晒

係呀
擷取完，開「媒體瀏覽器」，螢幕下方揀「相簿」，應該見到一個叫「螢幕截圖」嘅相簿，入面有你嘅screen cap，show比職員

萬事小心

( ) 係首次簽發
下面個日期先係

推！！！

啱喇啱喇
日日坐係屋企做個守法的市民愛國愛黨就啱喇

✅ done

android 同iphone試過冇問題

唔知點解我用iphone 提前投到
屋企人用android 卡左係選票站個度,打唔到票站no.

將3樣野做簡單運算再hash
我都唔知點可以reverse eng.到

thx咁我識用 覺得自己好老

access denied 點解決

攪掂 一陣落去投埋先食飯

Done

推

要去票站問

Pish

熄VPN 重新開機, 如果你身處海外係入唔到
都係唔得就去票站問

我用iPhone同Android都OK ...
如果唔得，就去票站啦…

好細心

想0成本抗爭就去美國玩BLM囉

其實唔洗咁煩要搵你佢每個投票站 門口錄影
/拎cctv都認到你

有冇咁驚呀

記住, 呢個係提前填寫選票.

要親身落票站 scan qr code 先係投票

iphone

點解冇得投超區？

OK!!! FCed

第一下係咁 第2下就冇事 iphone
係未用左無痕mode?

原來係咁，我開vpn開到去印度

一樣 整極都入唔到

有搜令可以唔比咩？

冇搜令啲狗都要你交。

大會只係講定一個事實提提大家，師兄如果真係擔心都冇辦法，但我就理閪佢，點都照投。

多謝支持

Tui

an機 tried 10 times and still fail

Andriod 話我manifest signature invalid

Hash完的data冇得reverse
除非佢用700萬人的data試晒佢

試700萬次 我棟枝cam係票站門口重簡單

問d仔女仲毒過我咩都唔識

同年果d朋友無限上網都無

連登都唔識用

如果錯左可唔可以投多次

熄vpn

身份證簽發日期點填

補埋呢到，都有好多人問

票站職員應該會幫到你手
最緊要你落去投

睇下你張身分證

試下唔好用vpn

original photo source from wiki

Access denied 既記得熄VPN 或者轉翻去HK server

佢係6 digits，但括號入內得月份同年份咋喎

定係最底嗰六位數字

住深水埗係咪可以去旺角投

3Q

多謝絲打，pinned

post主不如自己整合一次所有新增內容, 例如超區, 身份證之類再pin

加埋呢個
身份證簽發日期

original photo from wiki

有得投區議會（第二） 即係是定否

區議會（第二）功能界別，俗稱超級區議會界別
即係答 "否"

超區無得投？

我係咪投撚錯咗 只可投一個

Me 2

有 傳統組別揀否就ok

有呀
一票地區直選，一票超區
合共2票

呢個都算FAQ
應該戴sir團隊做嘅…
多謝各位巴打絲打

要簡否啊

揀錯左"是", 變左功能組別
請重新再黎過

第二頁答“否”

用iphone上極都上唔到個網
已經熄哂VPN ，WiFi 數據上都唔得
但透過連登個apps入又得

括號係首簽
下面有年月日果個先係簽發日期

睇pin post，有screen shot

謝指教

身份證簽發日期係點
我身分證得 04-92 9作唔洗擔心
日期點填

攞去票站scan嘅時候係咪要帶住址證明？如果要請問電子版得唔得？

選民登記冊：功能界別-區議會（第二），即係填是or否

我是傳統功能界別（即區議會（第二）以外的功能界別）選民。

呢個有問題

下面咪係

電子版住址證明都得

睇pin

網頁版投票係咪冇得揀超級區議會選票

得

簡否

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

其他留意事項:
- 傳統功能界別 / 超級區議會

若果係 "傳統功能界別" 選民， 就答 "是"
若果係 "區議會（第二）功能界別 (俗稱 超級區議會)" 選民 ，就答 "否"

- 身份證簽發日期

(原始圖片來源from wiki)

記住，呢個係預先填寫選票
要親身到票站 Scan QR Code 投票

pin呢個

你同樓上位絲打同時出post

是非題睇錯咗

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

留意返

若果係 "傳統功能界別" 選民， 就答 "是"
若果係 "超級區議會" 界別選民 ，就答 "否"

身份證簽發日期點填

括號係首簽
下面有年月日果個先係簽發日期

original photo source from wiki

覺唔覺自己同共產黨冇分別

我有功能組別票：揀「是」
乜撚野呀，我淨係想投超區咋：揀「否」

樓主, 上面有幾個整合
可以 pin 其中一個

因為個字係超區（二）以外

我都係揀錯左

推推推推推

超區襟錯左,屌

揀錯左請重新開始

超區果條問題係是同否個位咪on9嫁

0岩0岩投完, 票站員工話12點打後先算, 所以即場再投, 再產生QR code.

吓唔係掛
玩野咩

有得投超區

呢度要揀「否」

如果係區議會(第二)選民，應該揀是定否?

否

想投超區，揀「否」

我今朝0岩0岩起身, 未訓醒都中伏. 無0左超區.

我估未scan QR code 可以再投過. 有新QR code.

整多張 圖連字, 方便 share

係要F5

區議會第二 點投

假設我係旺角居民
可否在元朗投票？

我入到個網,佢個畫面係咁樣
究竟係發生咩事?

超區唔係都有得投既咩

話要去返自己個個區投

要揀 "否".

屌我都揀左是

可以寫得清晰啲

up

投錯去票站用佢地啲機更正返唔知得唔得？

投完 上年紀既人仲多過後生既 唔識上網都走去投

超區 要答 "否",
跟住就有得投 超區

新西坦克車

是否區議會以外選民：「否」
傳統功能組別係衛生、商界。

選完「否」先有得投超區，揀錯就入link重投。

唔得
旺角即係九西
一定揀其中一間九西票站，例如深水埗

係咪開左vpn?

可以填過.
Reload 個 page, 由頭填過, 跟住 gen 個另一個qr code.
到票站 show 新 gen 果個 qr code 就得

住扯證明係就咁show一show?

開咗vpn係入唔到投票網

票站開始多人

填過，用新QRCode, 錯果個QR code唔用就得

票已投

2020-07-11 12:20

我重新投過

話素人有得選要多謝民主黨個超區政改

每個票站我都整得一個 QRcode, 隨機應變

未scan都可以do it again

新東 唔洗諗，我就選打手入去既 鄒家成

QR code 得兩個鐘有效係咪真?

玩野？我都去問下先

yes，未scan都可以投過

想問吓身分證係前四個定尾四個數字
佢知字寫前四位
張圖圈住尾四位

佢係幾bulk 做肉盾比人打一流

推，重要網站

屌戇鳩咗

推，快好多

大獲 我跟左張圖用尾個個數字

咁又點提早呀屌

屌用website就得
apps唔得

尾4位…
佢寫嘅就係“括號前4位”

啱呀冇問題
()前四位數字

我當左係前四位數字

唔係唔計括弧尾4個咩

尾4位無錯啊…

AN機 APPS其實係咪收左皮
試左成個鐘都唔得 轉左用website

等我仲諗住要再填過

app唔得啊,只可以用網頁

預先拎定QR code快好多

票站會同你check先scan QR code. 我前面個位人兄填錯, 可以再投, 再入過.

App收咗皮，今朝凌晨出post講

推呀

加快投票

有無可以 confirm QR Code 有效期呢樣嘢?

繼續推

同問
諗住填左
聽日放工先投

票站 個excel 睇唔到

上面cap左圖嘅就係票站number

推, 有冇手足知道?

有,簡否
睇pin

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

網站內已有票站編號 list：

有呀
地區+超區
帶身份證，帶住址證明
你張相唔用得

Share~

選民登記cap圖唔用得
唔一定要用信，soft copy照殺

推呀推

開app想投定先但到揀語言果度話清單文件的簽名無效?

p

投票

住址證明 我用有名同地址既e 帳單 係電話開比佢睇得唔得嫁

今朝已經講咗 無得用 app
Android / iOS 都用 web 版

app收咗皮，全世界用web

Source:

即係soft copy?一樣得

敎埋唔識嘅屋企人

得嘅

app 死左

選民登記唔用得，用地址證明啦，soft copy都得

推
對完資料scan埋QR就完成投票
唔使等咁耐啦

有冇人係keep 住 access denied?

已經冇用vpn

唔該哂呢家出票站!

票已投

見到投票站都幾多人喺度 篤緊佢哋自己個手機輸入投票資料。

師奶同上咗年紀都幾多。

這就是民意，這就是民情。

票已投

請落票站用紙筆投票

想問個住址證明係咪cap銀行月結單就得

YES, 有名連地址嘅單就得

係，3個月內就得

IOS點打英文 點都打唔到個英文字母

Pudh

投票站編號係4位數字，睇pin

想問影低個住址得唔得

仆街
唔記得整埋超區呀屌！！

已投 陣間去票站

新東普益街站冇問題， 快啲去投票啦

一陣去！！！

推

揀錯左請重新整1次QR CODE

你意思係用電話影月結單？3個月內得

最起碼要影到名+地址+發出信件者logo

上網係唔係投唔到
禁完就error

比職員scan咗？如果未scan，F5重新填過

未呀
但已經出左QR code
可以重新黎過？

落街買飯順便投左票
去到以為俾QR code 佢哋掃下就得
點知原來要埋住址證明
好彩個度啲阿姐提一提我用網上帳單

推 我都係咁

重新填過，會出有新嘅QR code
舊嘅QR code唔使理

唔好用海外server, 因為本身block左海外IP

關
一定要關左vpn

應該關事 VPN 轉返香港就投到

明白，唔該晒

Soft copy都係新地址
咁點算
我想投票啊

Thx!

同票站職員解釋下, 睇下佢俾唔俾你投

啲嘢hash咗，你要翻轉頭唔係咁易
比哂啲data你，你都係搵唔到原來啲資料，你只會見到一埋亂碼

試下 disconnect wifi / 開關飛行模式
即係 等部機 再 connect 過 network 再試

完晒成個流程先算投左票, 如果你只係整錯左QR CODE又未去票站
請自行重新整過一個QR CODE

有冇1069豐澤樓投票既巴打
冇開wo屌

Pishhhhh

GOGOGO

住址證明係咪用新選民張新登記通知書都ok？
anyways pishhhhhh

新東有乜投票站號碼？

選民登記冊嘅資料有法例保護，盡可能用月結單或者其他住址證明

睇pin
#384

又安全又唔比人充公，不過最好後備backup

錯手負評咗

我係櫻桃區
我點解搵唔到既
係咪因為我果區係建制

去到見到門外大個字貼著，也有義工巡隊，可以問，隊中有些較年輕的都會知道。

櫻桃區(區議會分區)=油尖旺=九西(立法會分區)
揀九西其中一個票站就得，例如深水埗

最近地點:
九龍大角咀鐵樹街32-76號富多來商場第二期1/F13號舖
大角咀大角咀道157號中美樓地下

紅字有機會已取消投票站

其他地點請睇

卡死咗呢個畫面 出唔到QR Code

請試下用其他browser, 唔好經連登

Gogogo

去到票站要再投票？唔係電話投定咗啦咩？

電話投，帶身份證，帶住址證明，再去票站「確認」選票

一定要出去架

1. 電話投左你想要嘅人再生成QR CODE
2. 去到俾,佢scan QR CODE 再對返你啲個人資料
3. 跟住會同你講, 而家係你面前揀確認, 代表你成功投票

有無巴打知道

住紙證明用銀行e statement cap圖得唔得

有全名+地址嘅文件就得

包括e statements

推推

新東可以揀幾多個？

個投票link 我入唔到嘅
access denied
係咪唔用得vpn?

地區一票 超區一票

留名

唔好用海外VPN SERVER, 直接BAN左海外IP

我都係 無用vpn都唔得

最後我係用電腦投 save低QR code

咁樣投完去到駛唔駛都要排隊?

多人都要排, 好多人都整好左, 等入去對資料

初選教學 [附逐頁截圖]

啱啱投完
事前投好 排隊時對一對個人資料 最後scan一次個code就投完 好快

想搭單問多句，想問有冇時間限制投完幾耐一定要落去票站咁？因為我頭先手快快投咗，但暫時未得閒落街唔該

如果qr code唔得個職員會同你講, 到時你再整都好快

要呀 未正式投完㗎
要去票站對完個人資料先得

一定要去翻自己選區票站投？
譬如我九西，有冇得係九東投？

[投票教學 逐頁cap screen]
見好多街坊唔識用個網頁
整左個網頁逐頁cap screen
Send比姨媽姑姐又得
print出尼攞去票站貼又得

冇, 一定要係所屬大選區入面投
唔可以去第2個大選區

想問問住址證明如果我用bank statement 可唔可以用電話show唔印出嚟？
另外我係住港島西嘅話 可唔可以去港島東投？
感激

Push~

啱啱投完票問左
個qr code係得2粒鐘有效
所以咁多位放工前先好投票

1.可以
2.唔得

2個鐘

兩樣都可以，只要係選區範圍內就得
如果你係衛生服務界功能組別，就要去特定票站投票

同一個選區可以去任何一個票站投

sorry睇錯左

pish

下咁我12點投完打算今晚去係咪要投過

係咪之前大家吹風登記，做咗選民，就投得? 我有啲淺黃朋友未投過票問我，唔識答佢

係啊
所以唔洗咁早搞定

未去到票站核對身份, 唔會計完全投票

應該分兩條隊一條有code一條無code

係
今晚去票站，今晚用電話投多次，會有一個新嘅QR code，舊嘅QR code唔使理

你冇登記選民都可以投

咁得啦，唔該巴打

因為選民登記冊嘅資料有法例保護，民間初選唔用得。
今次初選冇方法確定參與嘅人有冇立會選民資格。
無論你有冇選民資格：上網投完，cap QR code，帶身份證，帶住址證明去票站就得。

收到，唔該晒

有無人知 點解條友scan完個qr code之後 個qr code都係度

晴景係1659 唔係1657

又法例，嘿嘿

唔該晒！已投 幫推

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

冇嘢難到香港人

提前投票無大用

最大樽頸係出左個QR code 之後， 個點票員要scan 你個code同confirm.

Confirm 果粒制load 好耐都load 唔到

已投

真心 安排好混亂 不斷改 （我屋村連票站都取消埋呀大佬又唔通知）要自己mon post先投到 咁唔friendly點鼓勵人投

Scan咗嘅話係咪無得再返轉頭

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go